hi 淡友 （154）

LM

聽日搵位牛

得閒得制

GUN

落多少少先

納dee真係幾強

一講完就回 ，跟你學野

呀爺都無計 又受外圍影響

低位爆上黎回都正常既

99.3%

等睇聽日啪撚埋275再反彈

港女跟跌唔跟升

D人唔知驚仲買牛 大戶就一日都殺落去

一開市啪到274又點睇

食完就上返

正常啦。次次跌得多就勁多人牛
升得勁就勁多人熊

殺一半好喇,留返D下養肥佢再殺

反而淡友理性D 夾完一次就知驚 牛軍就...越夾越多

個撚個都覺得跌夠會反彈

然後又入多次屠房

我認我係其中一個

最主要 贏得太多 用少少profit 就可以玩極限
個個都想反手做牛熊專家

夾完一次好傷
今日跟晴巴執左轉牛先回返一半血

值搏率高，低成本高回報，當試盤都抵既

極限牛又的確好吸引
真係好想試一次大注D入極限食盡佢

不過今日真係好難入極限牛
我重好記得有位巴打入完隻極限牛轉過撚頭就啪左

點解夜期劇本可以晚晚一樣

因為280=假range底

即市，沽佢老尾，

紫巴又出手 明天跌幾多

1點前。收200點

今晚呀屌你

apple就黎1萬億

咁聽日點

臨訓update下張圖先

殺完呢波先。收市前跌多過200點唔過夜

點解睇咁淡

老美都係頂位。再升上去好似難d掛

低開高收 gogogo

今日熊軍嬴到開巷
拎少少profit玩下極限牛
以少博大當考下自己眼光

想點認股證要點簡

今日簡左個黎 諗住幾好
但睇交易紀錄但個幾單 唔知咩事

老美插多300點既機會點都大過倒升

有無no

撚個num睇下

11525

末日輪
買黎都晒錢

點分 輪唔係唔會被打巴?

車股到內房，賭股都黎緊

啲post推得咁快

😂78日
點上價內
仲有d睇唔明既引伸波幅
有無大師解答

行使價咁高又無街貨唔會升嫁

你咩事，搵鑽石頂做行使價既call，價外咁多都買

唔識睇呀屌 有冇人教

引伸波幅高就你當會扣多d %

輸到仆街 熊市唔再做牛軍 高位沽佢老味#😭

法巴學堂自己睇

點計
牛熊公平過輪

睇過但佢講D野太理論

dj - 150

點計真係考起我 牛熊有收回機制嘛

行山理論唔明咩？

強制止蝕

搏反彈輸9死呀巴打 成個浪有勢先追成個波幅實好過你搏反彈食個下

我剩係知到期都未價內就會變廢紙

所以有好有壞

納指升 = QQ升
大陸升 = 內銀升
道指咩離ga

一定要等到期? 我當牛熊咁一買一賣咪得

2個月
差成3000幾點
基本上已經係廢紙

升唔升大大陸都跌

90日內
-12%
追唔到

無錯 但贏大獲都係價內廢紙窩輪
識玩期權就期權好d

呂布話等睇上到30000點D人話後悔27500個陣冇入

都得，贏緊未可以囉
價外輪輸緊邊個會幫你接呢？

那 所以就係搞唔清?
call put我係咪要當佢渣一世 而唔係好似牛熊咁可以秒trade?

買價外可以咁講。價內就另計

量巴之前用put輪對沖升上去put都轉哂廢紙

有每日時間值損耗

點解分配對沖買幾多?

可以秒trade但就唔好咁價外，價外5%就最好
你揀d咁價外既你預輸哂但1格贏好多囉
例子11291 你0.01搏5千蚊1格就500蚊

所以其實我覺得唔關睇得準唔準事
以呂布為例 佢係識得點用財技去-少損失令佢跌既時候損小D 賺既時候double

量巴有講過但我無記 你求下佢教你

其實會唔會好過極限牛熊 唔會打巴

我有睇過但都係唔明

唔會，牛熊係打靶，call put無人接又死，券商開唔到價又死，到期又死

其實個方法似期權d long或short strangle
但我真係唔識我都答唔到

我想買mgm

明左小小個作用 要自己補補課點搵點玩

咩係mgm呀？美高梅？

係呀

call put就唔會俾人震走囉，末日輪就預輸哂囉
至於點揾呢就直覺啦 溢價低，價外5%，睇下時間幾耐都係呢幾點，引伸波幅我又覺得唔太重要

唔熟喎無研究，唔買正股得唔得呀
揾d未跌既熊好無呀

同埋睇下成交多唔多

講返我今日既操作先
開市 入左半注 恆牛
到跌三百點 再溝多半注 博佢彈
到跌七百點個時 再溝多一注落去
飯後頭幾分鐘係有彈棍細既
但過多十分鐘左右回返落黎
我諗諗下都係止蝕離場
離場無耐隔多半個鐘左右即彈一大棍
比著你地會點處理
今日損失係我本金既一大半

返工

我覺得我心理狀態未承受到牛熊嘅壓力

我當時個心情同你個名一樣

嘩可以點處理 肩哥咁大個例子都仲學
仲有一小半本金等轉勢買少少囉，逢高加沽囉

call put會唔會好d？

最慘既我仲要手多走去QQ call

有無num睇下？

why 開市入牛 唔熊都吉倉啦

人仔6.87

我覺得仲呃錢

以後唔好玩
你用玩正股方法玩牛熊
你好快輸埋剩低果啲

因為我對上兩次都係用呢個方法打和兼倒嬴，所以就今次一鋪金既

係呀，期權會好d

12951 ，60606

諗住274遠遠地咪入

真係唔會再試呢個方法去動物

睇有無信心過夜 無就止左佢唔好諗

因為你上次無睇錯邊囉

大佬對上2次都要溝同打和，點解唔諗下係睇錯市
錯就錯左，追本急住追我就唔建議，不如睇下佢地贏錢再反思下慢慢小注玩，我都係咁

當你溝淡左又點 都會打巴

但夜期升到巴巴聲

個時已經灰哂，所以止左佢算

今次係成地眼鏡碎

60606開市睇下點先囉
12951你有信心就坐，無信心就走，但穿335就走啦
qq又未似轉勢就入

好多都係輸就溝 你叫佢自動打好似叫佢死

我真係停一停先 比市場巴都講中左我好快玩完

點巴巴聲法 升左幾點

好想快d 幾日幾千點波幅既市

千祈唔好溝貨
溝完錯邊輸仲多

如果認真止蝕 可能係咁
跌300入 > 跌到400止
跌700入 > 唔洗止 睇下過唔過夜

60大點

所以極限牛熊真係無得輸
點都無得溝

最慘我飯後入個注60606係day low，等唔到彈一大棍就走哂 如果唔係咁早走都無咁傷

之前一次特朗普股災係跌900幾點 無得防

係呀 自動幫你打

你唔夠多本前 （因為輸哂） 唔準溝
一蝕過某格數 走 罰停賽一日 唔準再入 冷靜返先

過夜千奇唔好
練返自己眼光先

或者入call put 練下自己定力
但最好買遠少少 咁就算睇錯都唔會蝕太多

典型散戶玩牛熊心態 以為遠就唔洗輸

今日反手牛左0.015 想溝都無得溝

佢似係情緒化操作 唔係止蝕

唉我都唔知，牛仲過夜我識你真人真係屌7你
聽日高開就走啦

遠仲搵笨 正數方因爲價遠槓桿率低 食價
貴一貴唔願止蝕打靶死埋
0.08遠牛 不如分2次0.04近牛 本金少 效果一樣 把左多一個機會
所以明你地點解玩極限

美威脅升高貿易戰 中商務部：做好準備反擊

亮劍！

個次真係皇天擊殺

係呀過夜跌400仲輸少左添

露械

收口啦屌 升返上去再出聲啦 而家追淡個位太過入肉

所以咪咁多人博反彈囉

我一離場後都即刻檢討自己，主要真係唔夠冷靜 憑個一刻既感覺去做左錯既決定

比你講中左

成日都話傾傾傾又反擊，自己國家成舊屎反乜鬼
1早500億跪地未算

咁你keep住搏實搏到既

Btw 估底真係以後唔好
特別係破左位之後唔好估

我屋企人已經屌死左我

揸熊贏緊700又搏得過買近牛又遠熊，食哂

又話重啟談判 轉頭一棍再加稅
真係撚狗咁撚

越估越錯真係

多唔多先？唔好借錢賭呀輸可以贏翻借錢真係死人

終國或成為最大贏家

2日上證跌100
單日差d 100 上證有牛熊就fatfat

美國玩9中國 真係食硬你拖到中期選先慢慢玩

我渣實啲put唔敢郁 無加無減到大師叫人減倉先食

咁慢慢贏翻啦，起碼好過我廢青

等我再裝備好自己先再出發，現時睇你地玩住先

贏梗就贏到盡囉，見佢反彈就又牛又熊，跌咪走牛 仆佢個乖忍手忍到我好辛苦

我初初屌動物都係咁
買遠先最唔著數
升跌慢波幅小
cost又高
想風險低又穩賺不如買收息股

呢樣係咪新手必犯既錯

無撚有錯

不如睇岩位買近少少 食足成個浪

中國又贏

平左TQQQ, 執左2% 8千幾蚊，收手了

你贏哂啦量巴

冇玩美股咩

冇呀 唔識玩就無掂

我313溝到305輸左6萬身家

咁快收手？你唔可以咁㗎布兄

你冇工返，勤力啲贏錢得唔得？

係就係諗好點打
但死都唔出手

8千夠啦

爺爺籌緊錢呀

唔夠

你地都幾貪心 袋落袋先係你

apple同納指彈
聽朝開市QQ係咪都彈一彈 帶個市都上返d

佢啲外匯儲備用晒未？

夜期爆升

應該未架
仲有好多美債

完全感受到82定律
呢度8成人嘅錢俾2成人賺晒

我見今日都賺唔少
但完全冇贏錢既興奮
覺得都係堆數字
但豬返又唔舒服
係咁想追

就到今日恒指收市價

係呀
之前有隻股票我賺唔夠$30走左
開頭覺得自己好戇鳩
但後黎諗諗下，又覺得自己好叻女 居然賺到錢 唔洗蝕

無玩美股都仲有夜期喎

咁未好囉慢慢贏

好彩我走左，佢跌左近4成

咩股跌4成？細價股？

攞咩number?
日日都有人俾我，但我都唔識睇
我淨係鍾意睇自己諗番黎戈啲

今日牛打左無哂信心吾掂牛熊住
我想請教下
輪係咪0.010買都無問題定會升吾返？
想入19268，24968
吾該各位巴打🙏🏻

3成先岩
371
我$6樓上買 好耐之前

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

Ching 休息下先啦

行使價咁遠 真係好咩？點解咁揀？
點都有原因

全民皆股 真熊市

夜期刷錢，仲有50萬股274牛

真係好彩你走左

鄧：甜美地邂逅 十指想緊扣 為何今天掩著耳走 不敢深究
方：最初的迷戀 在暗中化作了忍受
合：這經歷哪位
鄧：沒有

方：從前的熾熱懷念 何時冷卻變生厭
鄧：當感覺變舊 彼此早有意逃走
方：是慣性
鄧：是欲求
方：若不捨
鄧：想補救 怎麼總是慢慢放手

方：如相處 悶透後 如相愛 沒永久 人總貪心 滿足一切都不會夠
鄧：倒轉了沙漏 不見得可改寫春秋
合：還是要 承受路上氣流
方：如天意 未接受 如相信 是永久 求可忠心 縱使經過不少引誘
鄧：擁抱的感受 不帶半分的擔憂
合：罕見但也許還有

鄧：曾看重自由 便解開手銬 為何今天竟在顫抖 擔心所有
方：明明沒出錯 無緣無故也要遷就
合：這考驗哪位
鄧：沒有

食左 低水200 升到平水一定食

近好似貴啲
你有無推介，我可以參考

新手留名

吾你老母呀

？我用錯字？應該呢個唔？

我都估到貪平
上面有講過你參考下囉但都幾價外無轉勢咪入

夜期大棍 牛三來了#runz#dog

apple 打救

聽日夾爆熊

一仙個d分分鐘低到開唔到價
實質價值低過一仙
可能仲唔識郁tim
覺得去到個個位咪買囉

新手留名學野

黑期27748

夾爆]

屌

係咁升

睇黎高開70-120點
有平熊

緊係啦 聽日報復性反彈 牛軍報仇

今日跌咁多由佢升下啦
唔升點跌啊

夜期比你慢慢升
聽日繼續跌

聽日先高後低都得嘅姐

可能呢個係老美
1點後收皮

又或者1點後爆升

升上去 再落 落完再升上去 再落
食多幾轉唔係仲和味咩

夜期好似升唔盡..
老美升成100點
夜期都係100點

一陣老美係咁易回一回

港女又收皮

彈都可能係好事
D熊平左
正股又無咁傷

咩股?

哇，彈100點
過夜牛發！

2318
700
11
5
2638
2
66

沈門弟子仲揸qq

之前減左半
算啦唔多

700加油 我信你會彈返上去㗎

美女就陰升 港女就暴跌

聽日劇本又係交俾爺閪

爺西明日報復性反彈

爺西匯價唔打算救 股市又唔見有水
D水射左去邊

射落自己袋

小心阿爺聽日暴力救巿, 急升急跌

例如呢？請賜教

幾乎倒升

繼續行range

早晨

早晨呀 各位牛軍

唔洗訓

訓醒啦，尋晚我都冇上黎

明明夜一夜都仲見到你

牛軍殺上去

冇啲咁嘅事

航空，內房，內銀又要捱打

人民幣跌到2046

今日700帶領下 港女唔彈都會唔好插

個個睇升
一陣不問價入熊無得輸

Tesla績後大升17%
牛三

納指又升番，FAANG又造好，QQ今次仲唔有運行

早晨

今日係發達嘅好機會

LV巴早晨

早呀 Mentori 巴

今日贏多啲

有啲淆底，成日我一買就轉向嘅

試下分注
咁個人會清醒啲

今日爆升？有消息支那話反擊

反擊
一日唔投降一日都要跌

早晨 要捱到個市開估開大定開細

開市不問價入牛

尋日好多散芋入牛博今日反彈
唔通咁多人贏

美股幫手升，冇計，今日牛爆佢

開圍骰

難得咁靜

陰跌 牛軍要坐到完場

想認，但美國佬又加稅率

平開都好呀 小好多人上ifc架

牛軍

最update嘅分佈圖 原來有1300張275牛
做得好，一齊賺

一話想傾就25％你話呢

習總要面子 貿易磨擦

有無人過左夜？

你兩晚過夜熊要還架

琴晚個個都過左夜

我都知要還 但佢唔比我還

今日牛一牛佢！

見到你 如果今日睇到港女升就好笑

有啲驚添

賺少左慘過打靶

287熊

又要劍指32000

殺完牛就殺熊 反彈1000點

跟

咦 仲有轉殺牛比我走喎

準備又放養老金搵班廢老祭旗

殺到既話 你就逃生門 記住走啦
殺唔到既話 諗定咩位止賺

今舖真係賭場

我想入牛呀

牛軍係咪好high呀而家

今日高開入熊又收錢

我想買GTR

係呀，高開兩百點有得call g

唔好high，低調牛牛佢

美女都係得納指沖

加30%

高開殺空氣

牙爺D水 泵左去美股， 一定係咁

咁得戚，升1000點升熊先

殺*

好呀 入平熊

今日升好啊
唔駛買貴熊

700勁假

Qq真係勁假

反正都鳩出 點解唔禁到400

爺閪計劃好準則要對美女好似對港女咁暴力對待

QQ 又撚狗

琴日收市放哂d q牛

唔好咁諗啦..有機會再跌10蚊架麻

個個都想入減價熊
愈殺愈近 你地記得止蝕唔好坐到打靶

QQ咩事

360博人玩牛

每朝勁假睇qq都夠笑

內房今日應該跌到仆街

睇個勢高開300點

On9 一問、 如果真係咁做要泵多幾多倍錢先做到爺西港女出哂水既效果？

係咪真架 唔好呃我喎

QQ做咩唔keep住+17

高開300又有位開熊

應該無啦 內銀股無咩料到 靠d科技股睇下拉到幾多

高開300點再升多700點

睇落唔似
望落都幾多紅色

油B唔得

唔多，爺閪只要暴力式逢低撈已經做到個勢

莖假環節幾時都咁精彩

點解既？

爺西唔高開。港女任你高開。一陣都係跌

下底妹多牛 要避下

不問價走牛

連紅五日

留名等睇一間QQ又跌十蚊

牛軍逃生門

勁假有人高25%走左我隻牛

700

呃鬼食豆腐

迴光反照

咁啱呀 我又係嗰隻

好難買
之前呢啲range奶過野，追熊
結果連升幾日

又呃鳩人追
一陣d人不問價扔貨

依家range 係27600-28700？

熊？

弱勢股點高開都係拎黎比人沽

熊二 confirmed

走到牛既都係休息返一頭半個月 走唔到就

牛3

應該升50點內

270- 280

期咁撚柒ge 特價熊都無?

咁既環境仲🐮？

🐻🐻🐻🐻🐻🐻
🐻🐻🐻🐻🐻🐻 🐮🐮
🐻🐻🐻🐻🐻🐻

唔係牛多D咩

破第三次產

熊軍強勢

未有新熊睇怕都彈唔到幾多

琴日過夜輸1000
今朝開市4分鐘
倒贏200
等9:30再佈署

期指一棍落

今日紅綠各一半

又執錢

Q仔高開多D

停賽唔玩
回下氣先

跌

走呀！走鬼呀

彈高就開put
今次我好有信心

高開30

+37

3。2
扔10億貨不問價都插穿晒

高開37點!

37點

但係唔似有彈高

原來人仔跌左咁多...

會唔會到6.9

樓上仲冇人話高開三百幾

港女 笑死人

同我傾計囉市場巴

牛軍最後逃生門

網頁版回覆唔到，有冇人都係咁？

QQ熊有冇咁貴.....

仆街喇 高開37呀

屎都冇得食

唔好啦

買少少咋諗住

牛未

分幾注開put

要走好走
一陣爺西一開市就唔使走

入熊先

期貨......

d熊軍好HI

殺

D廣告提示買熊喔, 係咪即係牛

輸40k 收手食花生算

過0.25 個啲咪買啦

為700 $3。2
倒數維持到幾耐

睇定啲
連登指數睇淡

我講嘅, 一陣升到爆廠

唔掂喎，真係無平熊好難玩

比人禁住屌
不了

上證-4.63

連登指數計夜晚

日市期貨成交 6,285
擺明大戶冇咁早落場

熊仔貴到買唔起

Agger

點解麥銀開D價離晒罩

麥銀

25836，事但揾隻俾你

日頭都準

麥銀好撚垃圾

日頭唔準
輸錢個啲會潛左
你當夜期咁睇 無用

有買貴 無買錯

入牛當買六合彩

中既機會係。

唔識買

開市

棍上

升啦

轉燈

牛三

牛佢老母

牛4

插喇

DH已出

彈完

熊佢

玩燈制

彈多啲啦，啲熊好貴啊

比位我加Q put 啦 QQ 355 啪啪啪

人仔

一係低開一係平開

點解牛仲可以幻想贏

291係咪已經最近既熊？

6.88

就咁喺到妹成日啦

已經係逃生門走左

有冇Qq近熊推介

有冇近熊玩

牛軍最後逃生門

上證又FREE FALL

直落無水花

無 放棄啦

牛食2格走人

好撚精彩

QQ 熊好貴

又倒跌

好彩一開牛見佢升小小即刻走左牛仔

熊佢老母

逃生門

今日高開,大戶真係好仁慈

好爽，日日開市入熊

高盛開價專線 2978 2333

QQ升返上去先啦

見賺左2格 唔係好對路 即走

極限牛

高j左牛？

Qq都要轉燈制

未買夠熊姐

硬係覺得今日會玩燈制

今日玩燈制

又引熊

熊好貴 入唔落手

期指冇咩跌

大陸好似守到

Q熊個價同琴日收市一樣，明明qq升左

屌琴日過夜q牛是但一隻都30格

頭先高開個陣隻熊比人panic sell無買到

有無師兄用牛牛教我點禁個股SET 番睇一個月唔太識用

完全唔敢追熊

CNH 6.89

跌幾多入第一注牛？

覺得淡友大戶琴日果棍已經食左糊

最近隻熊 DL 都0.113

跌100

今日又要跌幾多

我都喎知幾時先走得熊

震牛姐

跌唔落 極限牛條撚準備

牛得

震牛同殺牛

人踩人, 跌多600無走雞

上證神威 快倒升

阿爺又準備黎做市爆升

倒升啦 無事啦

阿爺救世人

變跌7

高追熊果堆又坐十格

阿爺出手轉牛

哇
好彩無走牛

倒升
玩死人

QQ終於識升

做緊野入唔到極限牛

QQ 上呀

震完開車
又係同一套路
阿婆都識玩

上證真係癲,直上直落

晴巴入左牛？

上呀牛佬

屌 大棍上

大家今日想升幾多呀

上證轉燈, 但
都似乎未有信心去夾上

中左
琴日晏就果棍真係平倉棍黎

牛牛，上

好在未入熊

今日唔會一隻牛都唔殺嘅

今日又炒波幅

60567上啊

等位再入

上啊！！牛牛

QQ

屌返上280

QQ 爆上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

引咗好多熊

一棍50

陣間一插

岩先引人坐貨

阿爺今日起碼升50點

QQ頂住

又準備轉燈

屌你 爺閪廢過狗

今朝係牛君定熊君逃生門呢

QQ 好波

阿思達克真係好準
岩先想跟mentori買QQ熊,
我AC都登陸埋,睇埋自己最多買到幾多
一睇阿思達克個廣告叫人買熊
我即時窒左窒
睇住-60幾去到+13

收手啦牛奶妹

係咁彈熊仔廣告

幾時都好準架
而家佢叫人買牛啦

兩邊通殺

點解我冇廣告

係咁叫人搏反彈

收咩手?
我又無殺人放火強姦推阿婆

發上發落

落得廣告梗係賺你錢

頭先渣車
嚇死我以為上證升緊16點
屌原來係痕指

跌唔落 就上lu

A50 11181 明明高左咁多 應該搞唔到上證啦 成班廢淡

今日細波

無乜成交 搞到本身賺幾格得返一格...

準呀
+16就提你買牛
而家-8啦

小心駕駛

為你好

有冇人入左

今日QQ唔跟大市郁

放左一張short call, 等位食LONG CALL

國家隊!! 上啊!!

執錢

$200

呀爺靠今日殺出重圍 再跌就真崩盤

調一調整RSI再跌過

6.9X 人仔...嘩

今日難玩 我淨係揾定d num巴無入市去飲茶

我睇下咋
係mentori講到我好手痕先想買
有人同船感覺會好似定D

仲好

5仔 388 2318 2382 4重彩
頭3隻3串1

牛牛

i like your name

傻既先買牛，個市西到咁

QQ終於跪低

頭先升個陣D熊無平過，痴線

有冇熊推介?

好彩琴日一開市入27熊

今日感覺好悶

又妹了

波幅好細

堅持吉倉

股市已被石化

QQ 348-349 RANGE

按道理應該爆升
不過無錢

差隻2318未肯跌落嚟

成交量唔低, 但係妹到咁嘅

蟹緊
不過穩過QQ

熊仔坐定定，到27300我先止賺，我要追返條數

搞到咁耐執得幾格

開車 上升火箭!!!!!!!!

今日應該未必
at least 晏就
迫鳩你過夜局

你有排等

因為之前已經率先跌左

唔過啦

100點波幅->50點

似爆升

續隻藍籌跌
吉利好似最先跌穿
之後就到內房
再加qq
賭股都殺緊

應該下午開飯阿爺會做市
準備入定牛啦

港女冇波

個市好悶啊

又係嗰個劇本? 跟

心在牛軍

咁身呢

升!!!!!!!!! 打多幾個飛機射高D啦

阿爺慣左晏起身
次次下午先出手

milk bought cow?

妹到食飯

吉倉

我長期睇淡架喔
點會買牛

10點就妹到咁
個市真係悶

有啲咩平野買下

港元人民币(HKDCNY)
0.8747

2018-08-03 10:28:00

唔洗年底就0.9

國家隊全面進場

708又食春藥

唔好再講啦
我有一半身家都係人仔

進場沽

今日既綠燈好似一道牆咁

u made in china ?

支持國家隊!!! 國家隊做嘅野就係正確

今朝好忙, 又追唔到市, 又追唔到貼

澳門人洗人仔仲多過澳紙

開車

呢本野起碼要睇兩次先消化到

上證而家buffer自己, 先跌返十零廿點, 一陣再由低位升50點

屌 隻牛有3格冇食 依家反蝕3格

之前換落好多,因為高息
之後做左定期, 又係大陸買左唔知咩人壽D錢要放7年
又有D錢留黎買淘寶
我一日唔換, 係咪一日都唔叫蝕

你都睇左1/3
我睇左兩頁

星期六日先開始

睇咗電子試閱版... 手機睇到眼殘...
可能要買返本實體版先得

我見肥妹都有成20萬人仔,
另一個女仔FD都係十萬起計
我應該唔算多掛, 係我身家少姐

爺free fall

電話睇壞眼啊真係

我FD叫我買電子版

有冇啲護眼少少嘅設定, google book好似得白底黑字?

google 個app可以較字大少同行距, 應該好D 嫁?

用模擬倉玩住先

買部KINDLE

好野!!上證又FREE FALL

姐係幾多?

上證想今日穿埋2690?

向下~!

主要係白底好辛苦

個市閪到咁，應該無人入場再玩鳥

呀爺

邊個托住港女

down左個epub 用其他reader 睇

金融核爆

我得30萬人仔姐
前排轉左D港紙

點會用電話睇呀！
好辛苦喎咁多字

落去喇港女

Gogogogo

好多嘢都唔理想，其實唔出奇

阿爺想上
走熊先

今日QQ好硬... 平時應該第1個死係佢

孽瘤

隊唔落 入牛

gun 牛得

g持

明白 入熊

布清咁講
好亂阿

信你, 跟

give u j legs

strong hold bear

要洗眼

FREE FALL喇 ....D 正股MOLA MOLA :<

痴撚線公司

熊未平，等下午274

要坐一排啦

搞咩QQ 今日咁硬

起碼坐3年 :<

388 put都咁貴 想買都買唔落手

蟈家隊

悶到專心工作

no angry

唔撚係掛

今日星期五 大家睇路

啲put今日高位明日低位

上證GOGOGO, 升爆

慢慢等下算 急唔黎

我都想專心工作
但d女係咁煩住我......
又睇唔到市, 又睇唔到貼

其實用神秘力量果陣可唔可以比少少色奴
我好亂

跟實上證炒冇死

好悶

我睇上證3分鐘圖炒，今日出入左14轉
左手牛右手熊

恩巴做市

今日咁chock 都悶？

呀爺又話會救我地

原來成交多左
港女都350億

一陣先, 救咗領導先

落左第一注熊
夾死我 快點

好慢
無咩肉食

打鳩你就有份

成交大咗
但個指數無郁
係咪下午想抽返上?

尋日算唔算牛三前終極一跌？

女

呢d市真係好易玩 已經食左3轉波幅

呢d鳩市 左手牛右手熊 真係唔會輸

咁串? 就夾一夾你

收到風
一陣一大棍上

即彈

唔算 個個都覺得係熊市 睇會彈都唔入貨 等逢高加沽
除非有終極利好消息 否則都係跌 低位妹 跌 低位妹

夾佢喇

紫巴大戶準備買貨

唔係講笑 十格波幅 我齋炒5格 都食左廿格

爺西跌唔落
港女又跌唔落
反彈機會好大

蟈家隊呢

講乜撚都係假既
你係大戶你講乜都得

係咪架

坐穩
準備彈

好勁

排左勁耐都買唔到,宜家升左4格

係咪陣完喇

好想信你
但係你過往9up紀錄唔係太理想

你係咪大芋 次次都知

妹到pk

一點準時暴力拉拉升

尋日都話跌得多, 諗住低位搏反彈
今日真係無方向, 入牛熊好易坐幾格, 又唔會想過夜

繼續花生算

早兩日又係咁

暴力拉升

垃圾市

未來人

唔夠喉 起碼夾返4 5百點先啦

沖阿

隻60567唔識升

好,你等等

吉倉算

睇來今日QQ炒格仔應該好穩陣

因為你岩先話升番

隻近熊都要０。１２呀

熊佢！

57138岩唔岩洗

而家都係撚狗市，今日星期五 都係花生倉算

今日竟然是妹

無事喇升返喇

呢隻換股比率 12000, 連登仔不屌

破到27750 再追牛

呀爺扯旗了

以前我記得有8000:1
8點1格
快過 火箭

有布神,冇窮人

仲有無

今日大上大落咁好炒,
偏偏呢期忙冇時間睇住miss哂

無事喇
原來蟈家沒拋棄我地

一放左隻牛就爆升, 食少十格

紫巴以後跟你搵食

港女扯到

依家應該無再出

係

同埋以前有200點骨牛

好難捉摸 諗住食餐老麥 一放左爆升變放題

轉牛

唔玩12000 的

今次真係發力啦

咩叫骨牛??

幾時入823好

好似沒力

破左位之後真係連27750都成幅嘆息之壁咁

但相反 輸都輸得好甘

嘆惜之壁是冥界的最終點的一道牆壁
牆壁另一邊就是最後的淨土~人類俗稱的天堂
但是天堂有那麼容易就到達嗎?
諸神為了隔絕人類或其他勢力的侵入
遂在冥界的的邊境設了這一道超級障礙
阻止神以外的生命進入最後的淨土"伊利西亞"

在漫畫中~女神跟冥王越過了嘆息之璧...以最後的淨土為最終戰場
但是女神的聖衣竟然沒有送到沙織本人手中....
星矢等人差一步就追到女神了
眼睜睜的被隔離在嘆惜之璧前...為了追到女神..
..眾人遂要破壞這面牆壁

既是神隔絕人進入所製造的終極障礙~功用可想而知
嘆息之壁~的堅固程度遠超越你想像
如果你沒看過整系列的卡通~你完全不知道為什麼
會有"嘆息"這個名稱的產生

去撚左google

qq 上番350 !!!!!!!!!

chock市真係太易玩了

如果有1點1格既牛熊 一秒真係幾十萬上落啦

QQ發力到個市無力

大戶好勁

屌我正想講有1：1既牛熊應該好過癮

升得上278我當牛軍贏

牛完

呢排開始玩daytrade 比起以前易賺好多

果d唔係叫期指？

一定好多人輸到破產 更恐慌

妹到痴線

要一格0.001

QQ DH

開熊

賣緊D QQ 正股先
琴日345溝左

call未入價內唔係郁得慢過龜咖咩

夾落都唔痛既 好似無食飯咁

等食飯

揸熊算 升唔起

27750 頂

冇力到咁

阿爺又準備轉燈

上半場各位有收獲麻?

[me mber]有呀有呀,600幾[/member]

價外快，價內慢

4百幾，希望下午可以整多四百幾

人夫終於成為戰士

今日都無咩收獲
蟹恒熊
388put 汁得8000

最尾爺閪收市得+2 不如唔好開

高j左牛

大戶

人夫巴13090會唔會好d呀？

幾格姐
琴晚入架

qq頂黎做咩

正恩左牛右熊正股在心口 實蟹1邊

俾我走正股

壓住左隻5仔 , 車股, 手機股

正恩之前啲熊仲未放咩 又話275放 依家差唔多啦

高盛

太好啦
走左D
得番1000股 700咋
very good
(雖然$403)

可能業績前彈少少，留翻d等下先

升啦升啦!!!!!!!!!!!!隻QQ CALL

星期五忍下啦蟹左又要過2晚
你地成日落場賭真係輸死呀

呢到多唔多人做daytrade 平均每次hold 幾分鐘

原來係QQ衝緊

殺落去

準備反手入牛

QQ帶動大市+飯後阿爺能量

QQ今日堅到

走左Q牛 即刻升20格

qq 340 --> 351 !!!!!!!!!!!!!!

我又叫下先

插呀
DLLM

今日大戶唔食牛扒

唔好阿

你對唔對得住你個名 熊軍緊係要插

今日大戶要齋戒

下星期大戶想食熊掌定肥牛?

下晝再插過

牛左,賺緊4格
所以唔好插
比小弟食一日M記加大

有無人可以攬實我, 而家好撚驚

仲唔係收緊兵

自貼先

點解我咁衝動架今日

夾到好痛

可唔可以比你夾

QQ今日托住唔比跌

撈底老散又羸

我出番黎先

磨左3個鐘啦..... 你快D 升啦

每句留言都係咁引人

真係夾緊呀, 坐緊十格, 計埋手續費12格啦

收兵死開啦

邊隻？

66158
0.265入

你熊左呀?

尾市跌番，驚咩

亂玩牛仔執左2K
去M記加大

好撚驚呀

牛仔夾死啦

攬實

12格, 一係你就走咗先, 一係就set止蝕畀多啲buffer

一定跌啦~~~

求阿爺打救

0.265....都好撚貴下

教下我點亂玩執2K

朝早操作好差
兩次反彈位買對家

2K請埋我都得啦

岩岩20格都係咁坐啦
俾機會我止賺啦

熊仔小心午市被夾

慘啦, 下午通常升, 更加驚

唔會啦,跌硬

我都熊緊, 怕咩啫

慘啦, 上次又係中午時間

你咩熊

細細注幾格幾格執下算
晏晝暴力拉升啦好嗎
妹下妹下咁好悶

1點開市正路都係彈返一兩百點, 睇路

真係彈既話, 陪你地熊下囉

點算呀, 我牛左成個早上, 仲係輸....

彈返百零點俾我補返小小血先啦

原來係係Q熊, 我恒熊

無乜力

受唔受溝

落一落一百幾十點先彈

點搞呀輪住玩個隻熊你2條友

咁就慘啦...........我

托qq沽緊其他，你睇388同5仔

慘喇慘喇

388都彈左啦
得佢彈多一兩蚊再PUT佢老尾

唔好嚇我

d仔同我講買咩, 我無反應
但d女一同我講, 我就心動